我極度懷疑 現時大量偽家長車殺害手足

仲有邊個咁有勢力殺完人後面仲有強大後盾
中聯辦？
國安？
Popo?

咁就留返比咁多位手足思考下，老老實實我就唔係好相信黑警察殺人，只有大陸人先可以殺人唔眨眼
低等教育完全冇道德可言

麻煩咁多位冇必要都盡量唔好上家長車 就算上都記得開send一個定位send俾你相熟朋友 或者張車牌Send俾朋友 雖然車牌都可以做假

推

係

有可能 大家都係小心啲好

大家小心呀

[狂開行動] 1.19天下制裁大遊行 - 幫手上熱門

麻醉針被跳樓

寫咗不自殺未，寫完係要腥俾多啲朋友，唔係收埋屋企。